社評 20210219 星期五 蘋果日報

社評 20210219 星期五 蘋果日報

美聯社
5小時前
數學種族主義 - 陶傑

5小時前
老店收爐 - 左丁山

5小時前
科興疫苗好打得 - 林夕

5小時前
Angelababy抵串 - 馮睎乾

5小時前
玫瑰與菊（二） - 李碧華

5小時前
高難度動作 - 尊子

路透社
5小時前
你同情昂山素姬嗎？ - 高慧然

美聯社
5小時前
請為昂山素姬浮一大白 - 古德明

5小時前
好人出入境平安 - 陳也

《心之全蝕》截圖
5小時前
男大十八變 - 邁克

5小時前
有限創意●手印啟示錄 - 余家強

李純恩fb圖片
5小時前
香港山水 - 李純恩

5小時前
且向山中行 - 蔣芸

============

最Hit

杜鵑預計移動路線圖。天文台圖片
5小時前
熱帶風暴｜ 牛年第一風暴杜鵑 料增強逼近香港警戒線

樓主咁早阿

有限創意●手印啟示錄 - 余家強

。。。。。。。。。。

藍絲說，行得正企得正便不怕。朋友，私隱就是私隱，先入為主判定壞蛋才重視私隱，那首先請解散私隱專員公署，何必專為壞蛋服務？講真，私隱專員的確該辭職，七百萬私隱一鋪清，不羞恥嗎？哦原來又係尸位素餐，白支薪水。

私隱落在layman手中叫起底，落在政府手中則為大家健康着想？那麼政府掌握我每餐口味，幫我做營養評估好不好？抑或公佈大數據下全民熱捧迎餐廳？

。。。。。。。。。。。。。

科興疫苗好打得 - 林夕

政府疫苗專家委員會召集人站出來，搖桿硬起來，力撐科興疫苗，建議食衞局緊急採用，姿態之強勢、理據之虛弱，完全不像一名醫生。

。。。。。。。。。